{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017163?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 쁘띠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊は許可されない場合がありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックアウトの時間は次のお客様のために正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用中に事故や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、問題が発生したらカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約特典としては、個別バーベキューのご利用がございます。 バーベキューの利用金額は炭とグリルの料金で、個人バーベキュー設備はご利用いただけません。 ペンションにはメゾネットタイプ、IPTV、WiFi、そしてプールもあります。 プールは6月から8月31日まで営業しており、利用は無料です。 乳幼児の場合は救命胴衣を着用しなければ入場できませんし、救命胴衣を着用しないと入場できません。 キャンプファイヤー(ブルモン)を利用するには、火鉢、椅子、オーク薪、雷炭、トング、手袋の道具を40,000ウォンでレンタルできます。 駐車が可能で、ペンションの近くには美しい渓谷があります。 ボードゲームも無料で利用でき、キャンプファイヤー(ブルモン)も可能です。 周辺の観光地としては北漢江水上スキー、中米山散策路、中米山休養林、中米山天文台、パラグライダー、有名山滑空場、両水里トゥムルモリセミワンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡すべきですか？",
            "answer": "予約人数から追加される人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は許可されない場合がありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は次のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用中に事故や紛失が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用中に事故や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、問題が発生したらカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューのご利用がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用金額は炭とグリルの料金で、個人バーベキュー設備はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは6月から8月31日まで営業しており、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児はプールに入れますか？",
            "answer": "乳幼児の場合は救命胴衣を着用しなければ入場できませんし、救命胴衣を着用しないと入場できません。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを利用するための道具はありますか？",
            "answer": "キャンプファイヤー(ブルモン)を利用するには、火鉢、椅子、オーク薪、雷炭、トング、手袋の道具を40,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションの近くには美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ボードゲームも無料で利用でき、キャンプファイヤー(ブルモン)も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては北漢江水上スキー、中米山散策路、中米山休養林、中米山天文台、パラグライダー、有名山滑空場、両水里トゥムルモリセミワンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 863
    }
}